NETFLIX原創劇碳變討論區，有錢人無限換身體，永恆不死

最近追開呢套

第一集就幾多囡囡露波波

真係好吸引

有錢人無限換身體，永恆不死，窮 人？

有冇巴絲同我一樣追緊呢套？

碳變》（英語：Altered Carbon）是一部於Netflix播出的美國科幻影集，改編自英國作家理查·K·摩根的2002年同名小說《碳變》；該劇由萊塔·卡羅格里迪斯負責擔任節目統籌[1][2]。第一季共10集，並於2018年2月2日首播[3]。

劇情[編輯]
故事背景設定於當今三百年後的未來世界。此時，人類心智不僅能夠數位化，還能在人體之間互相下載、傳送。某日，受過專業訓練的軍團士兵武·科瓦奇在重生後，他受命前去調查富翁羅倫斯·班克勞遭人謀殺的案件。在調查過程中，科瓦奇開始意識到自己的過去並不單純。

正

不過唔明點解會搵日本仔？泡菜仔？做主角

上左英國鬼身

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？